我決定以後淨係會單面影印 屋企有咁多枝燈就開咁多枝燈。。。。。。。。

我唔會比香港再有冬天！！！！
屌你老母好撚凍

樓主25

我19only

死肥羊咁肥唔係驚凍掛？

好撚凍啊呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

可能我瘦左

好心你怕凍就出去跑幾個圈啦
係度縮埋一舊叫咩啫

樓豬辣殺

好波ching

開埋冷氣呀笨